【疫市急售】美孚新邨8期呎價1.26萬 賣平一成 簽單代理:「筍到有點驚」

香港置業麥紫軒稱，剛簽成荔枝角美孚新邨一宗震驚市場的超低價成交，業主開價980萬元 ，最後劈價850萬元成交，足足平了130萬元，比市價平1,800元一呎。單位為8期百老匯街120號低層A室，實用面積674方呎，原本是兩房間隔，現為改三房，業主原本叫價980萬元，放盤半年以上，昨晚加辣版限聚令實施前，突劈至850萬元賣出，呎價12,611元，平市價逾一成。代理指，「講真，做完我都覺得筍到有點驚，業主主要因睇唔到樓，有租客住緊，但可交吉，加上市場氣氛，及2人限聚令影響。」8期是美孚新邨最新的期數，於七十年落成，樓齡約42年，毗鄰曼克頓山，呎價一向企穩14,000元以上。6月份錄得3宗8期成交，呎價介乎14,002至15,067元。
雖然業主劈價賣樓，但單位於1996年4月以260萬元買入，仍是賺錢走，只是賺多賺少而已，持貨24年賬面獲利590萬元。屋苑本月暫錄約20宗成交，呎價12,611至15,067元。

跌wow, up乜柒？

玩完了。。。

關2人限聚令乜撚野事

低層
冇樓睇
連約

sorry原來交吉

屋企人住宇晴軒，成日行去美孚新村個頭，好撚多老鼠甲由。

佢呢個極低層。仲要賣萬2

美孚幾多年？？都呢個價？香港呢個地方真係特別！

筍到咁驚咪接撚咗佢囉

你同你個名一樣

屌 有內鬼

真係咁抵，d經紀 或者同行自己買左啦

唔計

AA 過唔到壓測

係囉 佢地真乜7 都吹得出